下個月尼泊爾十日

第二次去
有大班朋友系pokhara同Kathmandu
好期待

系你老母